CCCU AATI 相認POST

有冇同科人 好似好少見同類出現
say個hi吖
BTW有冇join CTLS個ocamp

Hi 我唔係

Hi

同科？

同科

啱啱爬文見到 btw同科

同學

留pm?

好吖

tg: Chingwu

睇下收唔收到

冇喎 試下chingwa

想問下哩到有冇人讀過IT GEcourse
之後讀過但唔見晒啲notes
一直好想要返
如果有可否聯絡我
Telegram: hcyhcyhcy
Thanks